呢啲先係真社企、社工、老師、文青-RTHK 台灣故事：小草的夢想

台灣新北巿三峽區，既有歷史文化氣息的舊城輪廓，亦有現代都巿規劃的新面貌，在城市的發展中面對著城鄉差距的衝擊，衍生出不少青少年問題。偏偏有人選擇在這裡為扶助弱勢孩子的夢想打拼，創造一個又一個發掘自我價值同尋找希望的故事

廿零分鐘唔多，睇哂先
其他集數唔知，但呢集就好睇

人地一條友就做哂社企、社工、老師，文青
香港99%企業下下講錢
連社畜教畜教係跑數（做幾多個case/學生咩成績）文青打卡呃like，背後理念係咩wfc

自推